林鄭搞到香港滿城風雨。小熊嬲唔嬲就唔知，但肯定韓國瑜肯定嬲到紮紮跳

林鄭幫民進黨助選

相信韓國瑜打電話問中共做乜鳩整個痴線婆倒我米

林鄭促進台灣獨立

注意力係有限資源，連登主頁show post數亦有限
希望LIHKG高流量時大家只覆有用post
【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講

正評

台獨之母

打亂國家收復大計

送中發大財

希望蔡總統英文連任後向林鄭月娥女士頒發助選感謝狀

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

直情救返蔡英文

亞扁嗰啲咪ON 9 囉,搵枝槍打自己
媽媽好撚勁呀

泡菜魚無啦啦俾人一Q清袋

韓國瑜賣咗台 習將會不費一兵一卒收復台灣嚟鎮住反對聲音 而家成個局俾林鄭破咗 貿易戰又唔夠美國打 習近平個位都坐唔穩了

蔡英文：本身都唔知點拉票好

小熊 : 我都想問佢咩事